古惑仔電影系列入面，邊句說話係你印象最深刻？

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

我肥屍一樣得！

細細粒: 咦！ 唔俾你渣呀

我就老餅嘞

威囉

我知你係邊個教會㗎

你係大佬 我唔係

耆齡王

做錯事邊個冇，但係唔好做壞事

細細粒容易食～

啫啫吹喇叭

333 3餅野

出黎行要講口齒,話咗冚家鏟就要冚家鏟

我話比蔣生知架

大飛:
擔屎都唔偷食
你會夠膽隊冧蔣生？
走，我地繼續去刮𡃁仔南

浩南

阿叔我傳道就傳左幾廿年
叫佢地信耶蘇就未必個個信
我叫佢地去劈友啊你睇下佢地去唔去？！
路人甲乙丙：去

一人一可樂 見一鑊打一鑊

巴閉囉，英雄主義

鐵馬騮話你呀為人呀
又講義氣又為朋友
十足十梁山泊個個108個好漢個個 盧進義咁呀
我識到你真係我彩數黎者

我大佬就係耶穌

放下屠刀 立地信耶穌

風神腿!

一於鼻哥窿遮傘 黎丫

玩到咁大鑊你先叫我嚟？！拍硬檔,今晚當冇見過我

蔣天養梗係冇讀毛語錄嗱

一人一支可樂，見一鑊打一鑊！

全世界唔信你我大飛都信你
呢幕秋生幾型

烏鴉: 難做的嘢 就 唔好做嚕 (反枱)

關二哥 拜你有春用咩

我東星耀揚今日就嚟收你皮

你知唔知阿叔當年個朵！咩呀？重砲呀

一個人死好過冚家剷

你好悶咩？好想搵人傾計呀？

南哥！！一個人死，好過冚家產丫！！吖！！！！！！

山雞係日本食飯比卡片人
好看嗎? 好看嗎 吓

大飛，識唔識印鹹書呀？

走啊 一個死好過含家產啊

我就有野咬啦，你有無？

童子軍跳彈床

蔣生：以後喺銅鑼灣 無人會唔識陳浩南
一眾門生： yeah

點解要冚家產，係唔係一定要冚家產，駛唔駛咁毒呀，冚家產

細細粒容易食

泊車就擺低條匙
搵人呢 就打1083啦

玩時玩，唔好攞洪興兩個字嚟玩

第一，銀紙！
第二，銀紙！
第三，都係銀紙！

𡃁坤腔：her～～我知你邊間教會架～

耀揚：我好鐘意喺高空掉落黎嗰種聲音

大飛: 今次真係潮州婆電髮 焗冷氣呀

又係大飛: 我d人多到聽唔到你up乜呀 你係咪一d tempo都唔比我呀

係丫，耶穌會one two你丫

我地係 黑....房沖曬

我淨係記得比人餵左春藥同你扑過好多獲咋

食海鮮又得
投票都得

我俾你面就叫你傻哥，唔俾面你就叫你傻仔（客家話）

係盧盧盧盧進義咁呀

你講野都幾橋口架WO,你邊瓣架?

南哥！走呀！

(友情歲月bgm開始)

我今日特別LUCK 條長紅

方小姐講真 你拍果D三級片係咪都係打真軍架?

細細粒，容易食

夠薑、夠雷、夠疊馬

我以前呢就至口臭架啦
自從你出現左之後呢
你就係King of the 臭口
我就變咗Gentleman

話左含家產就一定要含家產！

隻揪呀？ 等我嚟吖

我傷你老尾呀！呢條粉腸差我兩千幾個，佢死左邊個幫我還呀！
我而家㷫過火屎呀

𡃁昆今日我要收你皮

你個冚家剷係咪玩嘢呀
要玩嘢入公廁

你係到兇到我呢無用架

出黎行講口齒
話要冚家就冚家

三三三餅野

𡃁仔你個波差啲踢到我喎
你唔識閃架！

忠心，一把劍插落心

關二哥面前無分大細

岩丫（啪）不過要分尊卑呀

大飛：one dog face ... 一狗樣！

阿鬆D，li敏太Jen單喇

煎釀三寶 即係咩呀？
縮骨算爆老q土呀

走呀大佬
一個死好過冚家剷呀

我就最鍾意啲野，喺高空跌落嚟嗰種感覺

我東星耀揚一子錯滿盆皆落索

山雞：信耶穌好呀，耶穌會one two你呀

咁多年我都唔知one two你係點解

難搞既.....
咁就不如唔好搞喇

後生仔 趕住開片呀?
關唔關你事呀
放下屠刀 立地信耶穌啦

南....南...南...南哥

蔣生講嘅簡直係金石良言呀！

十三妹: 使唔使咁刷呀

你嚇鬼啊大笨象

俊？邊𨶙度俊呀

你知唔知依道邊道黎呀

彌敦道

你地圖黎呀咁串

好嘈呀

十八萬...零一百

我叫佢地信耶穌十幾年，無人信，但我叫佢地

不過呢個世界講實力是無用既，他收左我十萬銖，他就要訓低，女人收我十萬銖，一樣要訓低

你枱面壘銀紙淨係夠埋呢到張單架炸，唔夠埋我差館張單架 每人二千蚊擔保 你起碼帶幾廿萬黎

駱克道呀

呢個紅興
呢個就黑興
呢個就葉玉卿呀

不過諗起呢張gif好多改圖

Sor 今晚重睇

點解入黑社會？

巴閉囉，英雄主義，疊馬

我唔妥你，我可以逗你

我唔鍾意你，我可以𢱕你

𡃁仔你睥咩吖？出嚟隻揪吖！隻揪呀！！

3...3...3.即係9...9...9個叉燒包啦喎

我依家唔玩野 玩旺場囉，每日call百拎友落黎
咁姐係玩野姐
就係要玩野比人知我係銅鑼灣揸Fit人

我浩南出黎行有三樣野
夠薑 夠雷 同夠疊馬
你係咪想依家收皮

次次睇番都打冷震 好撚型

難做既話 就唔好做嚕
Tell the dog 話狗知
One dog face 一狗樣

大飛哥

睇少d江湖電影啦

依家古惑仔呀 你估西部牛仔呀
隻抽？ 緊係圍嘔啦

以前我的嘴巴已經夠臭，自從你出現以後，你就係the King of 口臭，我就變成紳士了

嚇鬼呀？大笨象

這句說話由萬梓講真係最霸氣...
跟本無其他人可以取代得到...

大飛：十個古惑仔九個衰到底

話唔跟就唔跟呀？

我地洪_入唔入得黎西貢玩呀！？

琴晚你就爽死啦

咁咪要999 9餅野

1.嘩！大生意黎喎，咁大個球場
2.你係度兇到我無用架，唔想做魚毛就夠薑出砵蘭街公開遊下
3.銀子事小，face事大

我比面你就叫你大傻，唔比面你呢 就叫你傻仔阿！

你邊間報館㗎？
大飛馬經！

有冇搞錯呀？睇波睇到講手？冇嚟體育精神

一般貨色～

Wonderful

搵人呢，就打1083啦

我要扑孖妹

人在江湖 身不由己

搵人呢 就打083啦

銅鑼灣揸lift人

仆街啦你

你賴尿啊

我"地頭"黎架咁串

唔係地圖....

我最鍾意D物件係高空跌落黎嘅感覺

香蕉一周 任睇唔嬲

9 唔撚搭8 屌你老母